【第四波疫情】消息︰港府傾向現有限聚令延至元旦 新一輪防疫基金涉數十億元

屌你老母9月申請個關愛基金都仲未過數

新一輪基金等人結業先出

好多都捱唔住
失業,老闆

咪又派晒比商家
你班賤民有票咩？快快手做d野等我有得同習大大認叻先